17歲手足涉及管有攻擊性武器 明日於著名裁判官蘇文隆席前提堂

【#上庭聲援 - １０月２８日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押逾5個月 #提堂 (#網上言論 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人刑事毀壞)
👤陳(17) #提堂 (#1225上水 管有攻擊性武器)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押逾6個月 #審前覆核 (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [6/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕝14:30
👥羅,黃,埃及籍手足(22-56)🛑羅,黃已還押逾9個月;埃及籍手足已還押逾8個月 🔥#判刑 (#1006旺角 2項有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [10/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤衛(29) #審訊 [1/1] (#1110銅鑼灣 管有攻擊性武器管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥王,羅,馮,郭(19-28) #續審 [2/7] (#0612金鐘 2項非法集結 管有危險藥物)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤羅(20) #審訊 [1/4] (#0915銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤鄭(34) #續審 [6/2] (#1110旺角 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(20) #審訊 [1/1] (#1013將軍澳 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕙10:00
👤區(27) #續審 [3/3] (#0813機場 2項襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(19) #審訊 [1/3] (#0926天水圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院１０樓２４庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕤09:30
👤*(15) #宣布判決理由 (#0930天水圍 管有物品意圖損壞財產;於6月19日被判處12個月感化令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核;於10月14日被撤銷感化令及判處120小時社會服務令)
*庭上將不會讀出判詞，被告亦無需出庭

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤盧(21) #更改保釋條件 (#1111大埔 意圖危害乘客等的安全而在鐵路上放置物品 拒捕;於8月24日被判處8個月監禁,被告申請保釋上訴)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥陳,李(20-32) #提堂 (#1012旺角 非法集結 2項管有攻擊性武器 2項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤李 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有攻擊性武器)
👥黃,唐 #提堂 (#20200213鑽石山 2項無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

Push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

推一推

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

👤許(28)🛑已還押逾5個月 #提堂 (#網上言論 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人刑事毀壞)

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

yes

旁聽要人

法庭旁聽要人

去望下條死肥柒

來

工程巴

蘇狗

push

喺度開台

開台

喺度開台
喺度開台

聽日希望判刑手足一齊順利

推推推推

好的

推唔起...

如果係錢禮或者水佳麗就好喇

冇人

今日冇咩人

豆豆

到

牙亂

細個嘅我的志願係咩

遲咗返屋企，繼續開工

老師／消防／科學家

Bot

我係發明家
德文有冇粗口

Pepepepepe

bot 嘅我的志願係咩

pish

scheiße

幼稚園時先想做發明家
有
Scheisse...好多

光復香港

美人pe

日文冇

應該全部人都係
細個嗰陣

馬鹿
讀不懂空氣

科學家
記得中學講出黎被人笑

細個已經ＦＦ緊自己比人捉去打靶係咪正常……

唔算係

小學的時候人地已經叫緊我博士……

即係讀書勁

罵人不一定用粗口嘅……
「你好似如花一樣靚」

亂博士

又係蘇文隆

大隻花

相對比較博學
但寫paper好驚

有咩好笑

博士不是死背書的……

包包
細個嘅我的志願係咩

唔好笑，可能你會真係讀到

機械人

蘇文隆

「你真係成個支那人咁」
掂唔掂呀

熊熊熊熊

要發掘新知識，所以死腦筋的人好難讀博士的

類似

拼拼

其實就算讀到，但係冇錢搵
真愛係physics，但係讀緊IT
大學讀兩科phy都係A-
想minor個phy完夢

更遠古的志向
而家諗起都覺得恐怖

油油係邊度

做research好fun
唔計卡關的話

可能你最後會發現自己變咗。
我可能細個會想讀生態學，但係而家我已經係個朝早起唔到身又怕蟲蟲的人，讀唔到

正常 細過咩都FF
點解會諗起打靶

又係佢

我明

旁聽席要人

幾得意

想唔想去其他國家做

在親戚屋企睇咗套戲……之前咁啱睇咗本二戰書……好多好多

係咪細過啊媽話捉你去打靶之類

44

唔係，甚至早在樓上睇戲之前已經同哥哥玩緊

掛掛掛掛掛住你
嘻

我太廢啦
不過如果有機會，我會想去
IT底，可能做啲computer輔助嘅科研？

睇過日本嘅科研移民，好撚高要求
又冇咁多錢讀書

玩打靶點玩

科研都有好多種
＋IT底應該唔錯幾搶手下

年年

有個紙皮箱 ,輪流塞自己入去, 然後捉返出嚟, 企定定, 「嘭」……而家諗起都覺得自己好變態

寶

黑歷史

以為溫寶寶上水

榮榮

未到啫

hi牙榮

pepe

好博學

連錢官都嚟推po

國際線有任 請每日推Post

跟呀爸睇啫……太細個睇血腥野其實唔係咁好……

都博學

丁識唔識整bot

有每日做

就算細個呢d睇得多，都係面對唔到身邊的殘酷

發生喺身邊 係冇得比

都係寶

我已經以為自己比文學和記實野嚇大的，但當見到手足被警棍爆頭果下……

喺度

而家先明白我的弟兄真係好勇……

bot？食得架？講嚟聽下

想問吓
黃教會多d 定 藍教會多d

我唔知……我淨係知道，真心相信主耶穌為主為救主的就得救
我果間保持中立，不會干涉。因為就算係黑警都需要福音、需要悔改、需要被赦免。

飲品嚟

用十年換十年

判十年坐十年

逆權時代入面極亂

極權製造混亂

制度混亂

遮遮掩掩

刪刪剪剪

點可能

俾你用智能監控燈柱向我評分

Baby oil

Condom

Darling pig

今日少左d人入黎

今次仆街了

美國之音講Biden 嘅對華政策班底屌你老母又係熊貓派

強烈譴責中國然後繼續做生意

口交部

係之前嘅對華政策

Call哂

咩顧問嚟架

親華而且有中國水抽嘅顧問

平時呢個時候應該有90-100正評

就是美國應該拋棄特朗普時期的“美國優先”原則

你肯定

都咁多年，仲未睇清楚

尋日呢個時候都有

喺中國有水就可以扮睇唔到

係！

咁遲開台

開咗一陣

扮喊啦你唔會再比你呃到

你平時自動波

啱啱先見到
要瞓了

Bye bye

唉

又蘇

呢啲就真係賣國

Honey Oil

Manager

好sweet

有冇睇到美國之音嘅報道

有少少擔心Biden上台

祈禱。真係冇辦法。佢上台大家等主再來都得。

voa 都咁報

Sugar Pig

咩報道?
唔好嚇我

SR

Fracking oil

頁岩油係侵至勝關鍵

Little pig

拜登做咩倒自己米

到！

無用的咁係

勿耍我了

Big Oil

I’m running against George for Senate

冇

唉.....越睇越詭異
之前都諗住寫個po話買兩邊
寫寫下都說服唔到自己

我都想說服自己民主黨上台冇事

但屌你老母仲要搞接觸外交

真

要再觀察下

QQ pig

老人癡呆症末期

其實我都唔知Dem上台的話我地仲可以做d咩

左膠同情線？

今日同一日比你fake左兩次

唔敢啦

睇黎我真係好好玩

下

下...驅哥.......

想食

真係冇下次

請你食

焦土重新線。

世界焦土政策。

講笑啫我無咩所謂 都係講下笑

RRR

推多下

2014做過

Btw,岩岩出爐,Hunter on tape

Real

多謝

好

我都唔記得你第一次做左啲乜

8 inches Oil

好似話佢認錯Kamala係佢老婆

cls 佢都唔係一兩次記錯人

我都唔記得

記性真係好差

Strong pig
可能真係有過路

我話我

好似係 話想知你嘅秘密

我唔會認

點解

咁然後呢

記性少好

你唔講
我就

勿記

有冇印象

而家差咗d

我記得你講過依句野
但唔記得之後點

我當個都好好

岩岩睇完美國狙擊手
做軍人真係好撚勁

好唔好睇

我老啦

要瞓

你呢

依家去

我遲多陣去

本身想問你今日過成點，點知就瞓著咗

早晨一推

幾好

主席

食飯未呀

唔想香港亂
年輕人守法意識要提高

早

未

傷胃呀

屌你老母又係蘇文隆, 幾時死全家呀佢

好快就食

你食咗未

食意粉

正

姐姐

屌起底先知

點啊Hugo

Hugo

加咗未

加你個頭啊

哼

羅手足判左四年

你贏

壞人

我唔係

等我仲咁認真答你，你答我hugo

唔睬你

唔好嬲

原諒我好嘛

你講個我原諒你嘅理由

因為你係姐姐

咩理由嚟嫁..

姐姐要寬宏大量

你激嬲咗熊熊

Mola mola

點算

要問熊熊

邊有咁嘅道理嫁

去推其他POST未

推咗啦你無睇到咩
哼

我去推POST同TWITTER啦